【支持達蛇撥亂反正】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLIX

#StandWithOzil

冇po

今日個po 靜到

大衛雷斯仍然敬佩艾馬利

阿仙奴前教練艾馬利早前質疑陣中球星的態度，不過大衛雷斯就拒絕繼續糾纏，表示與艾馬利之間沒有恩怨。

艾馬利今季初帶領阿仙奴時成績低沉，是該會自1992年以來最差，最終在12月被炒，由阿迪達接手。艾馬利離職後曾數次接受訪問，不點名地批評數個球員，認為他們是事情不理想的元兇，他說：「我們失去了高斯尼、施治、艾朗藍斯及蒙利爾這4個隊長。今季我們欠缺他們的個性，有些球星缺乏良好態度，要求比起貢獻多。正因如此，需要更多時間才能達成我理想中的阿仙奴。」

阿仙奴名帥伊恩胡禮認為指控屬一派胡言，不過大衛雷斯就表示理解艾馬利想要尋找其執教哲學失敗的原因，這個巴西後衛說：「艾馬利是個好教練及好人。事情進展得不順利，想尋找答案十分正常。我不會批評任何人，仍然十分敬佩他，若我說什麼的話將會是不智。」

阿仙奴在上輪英超大勝紐卡素，現時距離前四席位只有7分。他們在各項比賽連續8場保持不敗，在這段時間合共只失5球，更錄得今季首次連續兩場比賽沒有失球。（）

返工攰到

愛sir

迷愛吧

點解宜家雷斯成個隊長咁成日代表講野

見到太多人反愛 為左正義都要出黎宣傳迷愛

同觀音借左7億
我老婆借到10億
發達了

咁撚有錢 仲要借 接濟下我地好過啦

我岩岩大坑到排 見到貴婦咁既都去借
個袋仔都成皮野

郵報：新的越位規則最快會在2020年歐洲杯就開始實施。

雲加

圖片報獨家：

阿仙奴夏窗引援目標鎖定利華古遜中堅 Jonathan Tah，球員目前的合同含有4000萬歐違約金條款。

回家吧

賣左中堅先買啦

細梅走硬
柏芝而家都唔知 打中堅又唔到佢 打閘又唔到佢

使唔使還？

下年點都要還，唔還咪得罪觀音

細梅、爆炸頭、浩鼎、柏芝、PAPA、馬夫、沙巴
到底仲有邊個留係度 邊個賣得出

要還 3年都要keep住
仲要最好食齋
我見人借庫借得幾百萬 個樣sad到
呢啲真係信就誠心跟足囉 好似啲人拜四面佛果啲咁

細梅、爆炸頭、浩鼎、柏芝、PAPA、馬夫、沙巴

細梅有機返生
雷斯留
鼎英人
柏g傷
Saliba重用

Papa
馬夫

我有8億.jpg

仲有Mary

no.7可以black list了
有支付寶微信支付

我老婆勁過劉德華個捌億

我都有8億啦 精子

租果兩個應該踢幾場就算

我有觀音借錢你有無牙

未必 mary岩用有機簽
葡仔可免簽唔駛轉會費添
左腳中堅 右閘替補

咁唯有賣細梅
正選：Mari Saliba
後備：Luiz Holding

Tierney Mari Saliba AMN
Kola Luiz Holding Bellerin

睇下點買Upxxxxxxxxx定邊個
柏g你預下季操返起都有排

以後啲球員突大半個身位出嚟都得，咁咪好易跑贏防守球員

要買多個頂級中堅先得
btw馬伕踢紐倫堡幾好

牙嫂執屋會唔會巧似西班牙老婆咁掃哂垃圾落梳化底就算

雖然我睇好mary，但如果mary唔掂，我地有第二個target都正常嘅

我負責執

蘇亞雷斯呢

數據王細梅都要走

叔打中場

細梅如果打返起，大家仲覺得洗唔洗走走就賣個好價錢，用新人要才夾過同驚佢廢過細梅，唔走就怕細梅打回原形變返廢梅，到時蝕錢兼輸波

廢過細梅應該好難

呢幾場既表現 直頭要叫返世梅啦
仲賣

達蛇

papa 細梅雷斯走兩個啦
如果再買中堅

Shkodran Mustafi since his error at Stamford Bridge:

304 minutes
30 clearances
4 shot blocked
4 interceptions
21 aerial duels won
0 yellow cards
101 minutes per foul
Dribbled past once
314 touches
217 accurate passes
31 accurate long balls
1 key pass
1 assist

佢太唔穩定 而且成日信心危機
一係唔爆 一爆親就走唔甩要失波，累埋隊友被逼走場先大鑊

since his error at Stamford Bridge
咁都要抽一抽水

仲買中堅係咪on9又儲閘又儲中堅

世梅

中場最垃圾唔去執 燒等完約 拖 沙卡唔識講 c8借將少出場

世梅其實技術係一線
但係集中力同心態九流
每踢60 分鐘好波就要自爆/走場一次

c8都係下半場先入局，睇到佢d動作明顯郁下郁下想快d分波、做下個決定咁
達蛇中場屌完佢屎眼

根本成隊都係海鮮回塘雷欺加臭燒 炸彈沙卡世梅 玻璃閘t仔比狗 青訓閘saka阿叔 黑鳩廢鋒拿卡數唔能曬

馬里首當「兵」出戰U23輸波

【Now Sports-體育】阿仙奴於1月以先借後買的方式由法林明高羅致的中堅柏保路馬里，日前首次代表阿仙奴出戰U23對車路士的比賽，最終以1:2落敗。

26歲的柏保路馬里（Pablo Mari）據報6個月的借用費為400萬鎊，而合約中有季後買斷條款，領隊阿迪達希望他的加盟可以幫助球隊短期內加強防守，並將在夏季永久加盟。這名西班牙中堅與傷癒復出的賀定組成核心，不過兩人仍在適應踢全場比賽，他們都是踢了45分鐘，並於休息時間被替換。

雖然阿仙奴U23在這場比賽16分鐘憑科亞連巴路官先開紀錄，不過布羅亞在第31分鐘為車路士追和1:1，在半場結束前，基摩再入1球助車路士反超前，最終球隊以1:2落敗，柏保路馬里首次出戰亦失望而回。

圖片來源 : Twitter圖片

你可能冇

世杯冠軍講笑咩

爺爺有眼光

應該可以翻生

爺爺都可以

真係有救？ 次次假希望一陣又一大巴車埋黎喎

踢進攻足球, 正

猁狗最愛越位足球

躝啦瑪莉

防守個班要玩越位陷阱難好多

要造王既無論越位改唔改 點改 都唔會阻止到

U23都踢唔掂

學下細梅啦
睇下人哋幾多cs

升咗個幼幼前鋒上一隊跟操,黑碧咁款

雲加想賣左佢喎

所以話爺爺有眼光

點都好 雲加好波

明明高狗間公司推薦
無記錯見開佢都反雲，反雲方法真係日新月異

以前winning重新人咁

個樣似施多夫

都幾高，有d abrahim feel
唔係nke個d細路feel

禾迷雲既

好波

爺爺好波

入返個速度快既中堅得唔得？成堆中堅最快得papa之前paulista又放走左
之前打過幾埸超高位逼搶其實幾岩踢，但中埸後埸得拖1個夠快，打幾埸又縮返後踢

全部都標波型，包波個個就遠走波爾多

燒踢一場又射波

老婆生得

重生！兵工廠入球破年度紀錄

【Now Sports-體育】兵工廠上輪主場出擊迎戰紐卡素，以4:0大破對手，保持2020年不敗紀錄，當中奧斯爾3:0的入球更打破本季單次攻勢入球紀錄。

阿仙奴由阿迪達（Mikel Arteta）執掌之後漸入佳境，2020年不敗，更在去仗主場大破紐卡素4:0，球隊上半場雖然沒法入球，但下半場先由奧巴美揚與尼高拉比比取得兩球領先。

破紀錄的3:0，是由奧斯爾（Mesut Ozil）接應拿卡錫迪傳中撞入，據《Opta》數據指，這個3:0的入球是經過35次連續傳送造成，打破了今季英超紀錄，比第2位的入球足足多出10次傳送，更利用所有球員，包括門利奴觸球後造成入球。

不過，阿仙奴這個入球也不是英超多年來的紀錄，最高單次傳送入球紀錄是於2014年，熱刺經過48次傳送後，由查迪利射入。打破自身年度紀錄，是對阿迪達領軍的一大鼓舞，也有助阿仙奴重回正軌與前列位置。

圖片來源 : ©AFP

Mesut Ozil
will miss Olympiacos (a) due to personal reasons

死左都可以笑到翻生

Pablo Mari
Available for selection.

Lucas Torreira
Has not travelled on the club flight to Athens on Wednesday due to illness. Being assessed in the next 24 hours. If there is a significant improvement will fly to Athens in time for the match.

贏隊垃圾都有飛機文

燒：屋企有事今日唔返
拖：病咗喺屋企休養

我懷疑而家係咁出佢 想打番起佢
最終目的都淨係係想叫高啲價

又射波

希望比c8打攻中試下
雖然覺得洛克人正選機會大d

Mesut Ozil, rejuvenated under Arteta, has remained in London to be with his pregnant wife who is expected to give birth imminently.

老婆生得咁陪老婆都岩

兒子今季收咧
摩佬係咪又出口術

k6應該係近年最top嘅標波型中堅喎

是撚但啦，打啲希臘隊使鬼出，抖下好過

youtube突然彈條片出黎
好後生既ccc尼

有少少覺得saka似似地sterling個類 細粒單薄但又唔怕撞 突破力強 迪達子調教

刀J左巧多年了

如果係拿羊 rvp嗰球未必入到

射術黎講第一風扇真係數一數二 球會史上都名列前矛

我覺得佢都係補位飛鏟多

起碼傳波個軌跡有板有眼

仲j咗好多次

我牛

best game in his career

第二就係果球彈彈波

10-11果季都好多場好波

踢法成熟 決定都ok 希望續約再比迪達調教 一定有機會成材 但一定要推翻佢上去左翼

雙契黎講藍斯好似多d經典入球

個場屌打沙維恩尼斯達咁制
可惜得一場

牛奶威左個場屌打巴塞中場
一轉身就有攻勢

嗰時吹到巴塞都想買

睇牙叔最嘔血個期
見佢傳中都無乜狐度

最記得哥狗勁搶口話巴塞b隊大把牛奶仔

起碼saka傳中睇得出有個狐度

哥狗話b隊大把wo

佢地之後有撚青訓中場上到位咩

懷仔做乜鳩呢排猛咁雙手合十

法比狗都打唔掂

法比狗踢慣英超轉邊個type
去返疤踢地波唔慣
玩到要踢假九

扮4蚊bill

13年係有傳過巴塞想買
哥狗就算啦 成日出口術

Saliba

皇都有BID
但REJECT左

最勁得港男

saka 係咪唔續約

果時拎youth fa cup果隊咪得牛奶上到位

99lin果時外借都踢唔掂，點知夾到卡蘇，又係阿狗果時欠缺既爛打、coverage大既掃蕩防中

雲加覺得佢打b2b先岩，無腦

好鐘意99lin, 不過後期要造波就開始柒

K31如何嚇番走左手持武器想襲擊燒既兇徒

我淨係記得佢俾hazard 撚到自轉360..

暈左大半年

屌你老母反雲狗

2020都仲有人反雲

日日上連登都miss哂d trend

反雲狗咪低賤到要做五毛

佢5毛都失業啦

Metropolitan police發放
我好似未見過呢個角度姐
Old news左勿插

個時仲讀緊中六
睇完之後訓唔著
返到學周圍問人：訓左無睇，巴塞大炒阿仙奴幾多球???
個日新聞標題係：地上最強葬身倫敦

同香港一樣...The good old days
返唔到去了...

skysports
已驗證
If Arsene Wenger's proposed changes to the offside rule came into effect, this would be 𝙤𝙣𝙨𝙞𝙙𝙚... 👀
⁣——————⁣
The former Arsenal boss had proposed that you 'shouldn't be offside if any part of the body that can score a goal is in line with the last defender'. 🔍
⁣——————⁣
The above image has been manipulated by Sky Sports for illustrative purposes.

笑死條友攞碌野篤佢，跟住佢仲係冇反應咁佢開戰鬥mode反而對家縮

其實搵都唔搵坦克搞啦咁撚大隻

佢跳跳吓令人覺得佢係拳手
又大隻又成面鬚

奧林比亞高斯主場 11 1 0

又有淘汰阿狗紀錄

大家聽晚早D 休息
無謂為場西波捱眼瞓又一肚氣

uxxxxxxxx今場停賽冇得打熱狗

鏝回購左件Angeliño半季又借左去紅牛
咩玩法

樓主執骨骨未

熱狗差d死

一次中柱一次神救

好睇過陳晚下體

法國Daddy三兩下就將熱狗變做大巴隊都幾勁

無牙仔又無kane，前面搵多個hold波都難
係睇下貝雲積或者盧卡斯有無機整個神來之筆

諗番起盧卡斯連入3粒決賽冇得打最後輸撚埋慘到

上季最勁個form係son + lucas
好彩肥普出kane
熱狗連咬都咬唔到利狗一兩啖

紅牛d逼搶勁到

摩佬打得太保守姐
平時踢英超個個瘋狗式mma迫搶
今日成隊縮係後面扮斯文
阿狗落場都可以禁住屌

雲加推動修改越位條例

【Now Sports-體育】現任國際足協全球足球發展首長的雲加提出，修改越位條例，以減少因VAR帶來的爭議。

自從足球壇引入VAR後，在越位方面出現不少爭議性的判決，例如車路士射手基奧特早前對曼聯的入球被推翻。

現時球例列明，如果球員身在對方場區，身體任何一部份比對方最後第2名球員更接近對方龍門，就構成越位。雲加（Arsene Wenger）建議更改為，若球員的頭部、身體或腳沒有超越對方最後第2名球員，就算其他身體部份在前，都不會被視為越位。

這名前阿仙奴領隊已經把這個新越位條例向國際足協提出，FIFA將會在2月29日的會議上討論及表決，有機會在今夏舉行的歐國盃決賽周首度採用。

熱狗

Mesut Özil will miss tomorrow night’s Europa League first-leg match against Olympiakos as his wife, Amine Gülse, is due to give birth. Congratulations
@MesutOzil1088 & Amine! #afc

紅cow

抵啦

阿特on99

隔離華西1:4

個fk

lamela真係狗黎

車仔借將ampxxx幾撚勁下

熱狗主場俾人撚狗

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

屌你熱狗竇頭版笑左

賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍

Jesus 都幾廢下，幾次big chance 都唔入

打工皇帝

恭喜我燒

咁多手足唔洗返工睇波

熱狗 摩佬

各位生產力手足早

佢地 No stick in society

迷愛返工手足早晨

返工番名

拿高士文好撚勁
如果當年interview表現好d, 我地就係請佢而唔係愛狗

佢有黎in咩

愛狗見工好似承建商投標 其他人既effort對比佢就好細
但教練唔係剩係睇effort 仲要睇足球智慧 人際......

無計,愛狗係interview高手嚟

韓狗 開始發力急起直追
班崇韓撚咁快無得笑小日本

傳染給10多人的31例確診患者，是第三大城市大邱市的一名61歲女子。《明報》報導，她2月6日早上因遇上交通意外，翌日入院留醫，2月8日發燒，2月14日診斷為肺炎，2月18日確診新型冠狀病毒肺炎。
然而，她留院期間連續2個周日參加教會崇拜，15日又到酒店出席一場婚宴和相關的酒店自助午餐。與她同期的住院患者有33人，教會崇拜涉及數百人，婚宴午餐會場更有逾1000人，惹人擔心她可能成為「超級傳播者」。

韓狗又係整左個廣告咩武漢加油

叫得韓國都唔係好野，韓國、韓國瑜

韓國加油 日本加油

有冇手足掛住我

手足

停左兩星期又要返工

好屈
Me要隔日返

day day 返

Dayday返now

Haaland go arsenal la diu

x2

吊你老味！

我

日日返

手停口停

今晚睇唔到波了 要返工

返七日

返7日唔撚2

你唔返工，點養我

牙ryo養埋我pls

熱連飛機足總盃果d都冇？

其實係阿仙奴俾人reject左 原因：高層sick ball

是

達蛇又要大勝一場了，希臘野刷數據冇料到啦

阿迪達談論棄用古安杜斯

阿仙奴中場古安杜斯傳出因為和領隊阿迪達吵架而失去出場機會，阿迪達說他揀人上場是看訓練及行為，不會特別偏心任何人。

古安杜斯在杜拜集訓時和阿迪達及教練團爭執，結果上場鬥紐卡素未有機會落場，引起外界關注。

阿迪達解釋情況說：「我揀人踢比賽時看他們的訓練及行為，每一個星期都有不同，總之是最佳狀態的11人落場。」()

咁似愛狗上年話奧燒

Arteta on whether he is interested in signing Olympiacos left-back Konstantinos Tsimikas: "I'm sorry, we don't discuss any interest in any players that don't play for us. Sorry" #Arsenal

Graphic: The WhoScored Premier League Team of the Week, featuring five Arsenal players: Shkodran Mustafi, Bukayo Saka, Nicolas Pepe, Mesut Özil & Pierre-Emerick Aubameyang. [
@WhoScored
] #afc

細爆以為自己係大佬咩on9

唔好攞件垃圾同我燒比

愛狗棄陣中主力
達蛇棄隊中冗員
高下立見

細爆季初以為成材 又變番on9仔

pepe 10分

我燒勁到

勁撚到

最強中堅已在陣中

季初都講撚左細爆破壞左成隊波
大把人睇到
係愛狗on9
抵撚死

仲有馬些路接班人

已經聽左兩個追魂call唔想做人了

太樣衰 無得搞

去陪雲sir

收皮啦
幾可愛

其實係幾cute

爺爺係天堂但我只配落地獄

雖然個樣好on9,但又好討好,好有喜感

個嘴夠嘟

黑英倫五子
Saka nelson 叔 nxxxxx wilock

你就好

仲有幾粒鐘又走得

比佢打起，到季尾有好賣就放

手足sick波

我想叫你去法國搵雲蛇開解你
你又25佢

爺爺係地獄喎

收嗲啦25狗

政府部門在家工作延長至3月1日

鏟sir慘慘豬，又冇得返工

獌狗隻福頭收咧

Werner 12碼都有
踢法似Auba
好想佢嚟

屌你老母

咁撚廢 不了 同廢拿卡一樣咁廢

你屌我老母都改變唔到爺爺係地獄既事實！

屌拿星 校巴有錢攞旅行社又有
做生意老奉穩賺 蝕錢正苦包底

今晚睇唔睇波

這些機會

source? btw抵la

應該起唔到身

100%波，唔洗睇

yen 跌穿7算

深夜作客閪波閪陣

pepe 10

肯定贏波

依家點敢去疫區

爭在贏幾多粒

買定先

你祖先就係地獄

蓄仔越來越反社會

佢壓力太大

搵綠日子帶佢去call g減壓啦

因為愛狗過得唔係咁好

笑狗得啖笑

pepe而加對隊波好重要，尤其左路羊saka其實無乜套路，右路起碼最少兩個睇住pepe先守得到

迷愛已被證實有重度智力障礙

綠日子宜家自己都唔掂 好快出黎做鴨賣春

我會一直等待愛蛇平反既一日

AI 覓腸又多左個針對對象

畜狗會唔會真係變迷愛

好人好者點會迷愛

等 等一生都等

同愛狗一樣係畜生

掛住爺爺了

係球場外立個墓碑俾佢

喺正門立塊牌夠
好似屋企門口啲神主牌咁

貼呢啲不如貼av

Av圖 等放雷狗們貼

除咗對波
成個鄉下妹咁

cctai真係好煩

放左廢雲先啦 跪係愛蛇面前就岩 愛蛇一生教波順利 又有歐霸皇者之名 就係比雲加害死

又搞乜

四國仲未有事

食齋一日 暫時係會好餓
比狗究竟點比賽

做乜食齋

觀音借庫 要顯示誠意

男人etv個單？如果李萬磯真係講咩鄉黑純粹保家衛國，係難接受喎
btw依個channel我覺得smith仲好笑
表情豐富講野又唔悶
萬磯成日笑都好格硬黎咁

屌奶星 我唔駛踢波都覺得餓 佢要走上走落 唔怪得越踢越閪

pepe saka martinelli 要數錢了

福岡都中左
四國還會遠嗎

日本起碼一半人唔帶口罩 大家都有社區爆發黎講 日本已經高風險過香港

阿仙奴前任主帥艾馬利之前接受了傳媒訪問談論自己的阿仙奴生涯。艾馬利表示在去年夏天一次過失去了四名隊長，分別是哥斯尼、施治、藍斯和蒙利爾，這是其中一個原因令到球隊戰績下滑，艾馬利更表示當時有些球員的態度不端正，所以需要更多的時間建立屬於自己的球隊。

愛蛇返西班牙啦

你話學c朗食雞胸都算 比狗食齋咁撚on9

愛蛇唔好教歐霸隊 等陣屌打阿狗 我驚班反愛自殺

食幾耐
食慣左就冇事（好似係）

……
手足係咪有啲咩誤會
我係因為觀音借庫先食齋唔係學比狗……
只係講緊比狗要踢波都食齋點夠力

我咪話緊比狗做咩唔食雞胸去食齋

之前有報導講過佢做乜鳩食齋
不過食齋真係成日都好似好餓咁 唔知佢點頂

食一次半次都👌🏻 長食真係不了

手足心水清！

手足好！

條撚樣英冠都教唔掂啦

去過日本最正既地方

手足幽默到

返西班牙終於唔洗good ebening
可能有第二春

應該淨係同d西班牙撚傾到計

拖囝病 燒又無隨隊
今晚可能要睇 沙加 細爆 willock 既中場

返去教sevilla啦英超唔撚易

全力支持愛蛇

垃圾三寶

羅賓高過我又大隻過我
正好多

達蛇話出主力

細爆可能繼續雪 出返沙卡 c8 willock攻中

巴丁歐盟王

阿叔機會到喇

第一次見呢張圖

收皮啦,果陣連MISS見到你都出哂水

仲要深夜4點
閪波條件中呀

你睇埋我果份

講真我又冇乜嘢食齋個思維仲好似清晰啲，讀書都快入腦

睇達蛇點剝你棚牙

達狗歐霸32強出局 我驚大家爭住幫愛蛇含撚咋

好在聽朝要開會 唔使深夜起身睇到嘔血

早d訓
睇完波直接懷住興奮心情去開會

我都係

中大public health男神

又爆人

橋本都離開s1了

Arsenal fear that they are in danger of losing Bukayo Saka if Mikel Arteta’s side fails to qualify for a European competition next season. Player believes competing at the European stage has been beneficial for his development and wants that to continue. [@TomRoddy_ - The Times]

Leaked Arsenal shirt design for next season.

Go where?

轉下公司都好
拍到悶悶地

說好的轉系呢

同葵同一間公司

天使都走

都係轉去同一間
你當間新公司係曼城

想問早排復出果個藤O惠 仲有冇新片

羅演連呢啲都咁熟。。。。

另外一個廢青在此

唔係咁25牙

25同實力成正比

走啦死力架

saka咁落去隨時勁過泰仔

saka推番上翼好過啦
反正垃圾阿都無左翼

咁撚高

又係nigga

係咪又係尼日利亞

訪希超不敗之師 Papa：告知隊友所有

【Now Sports-體育】阿仙奴周四將於歐霸盃32強首回合作客奧林比亞高斯，希臘中堅柏巴斯達普路斯表示，已向一眾隊友告訴有關這支希超榜首球隊的所有事情，並寄望在祖國的土地上贏波而回。

「我和隊友們早已談過於希臘比賽的情況，他們都意識到奧林比亞高斯的卡拉斯卡傑斯球場的火熱氣氛。」31歲的希臘國腳柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）在賽前記者會上謂。「對手開季至今於聯賽仍保持不敗，因此這一仗肯定會非常難踢。」

奧林比亞高斯不但曾44次捧起希臘頂級聯賽冠軍，今季更在希超以18勝6和的不敗成績高踞榜首，雖然於歐聯分組賽未能出線而需轉戰歐霸盃，但這支希臘班霸今仗坐鎮主場，阿仙奴也不敢輕易言勝。

此外，今仗對已代表希臘國家隊90次的柏巴斯達普路斯來說更有雙重意義，這位來自奧林比亞高斯死敵AEK雅典的青訓產品續說：「很高興能回到祖國比賽，我希望可以有最佳的發揮，帶領阿仙奴在客場取得勝利。」

奧林比亞高斯VS阿仙奴
Now TV 643台21/02 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

奧燒為臨盆妻無緣征希臘

【Now Sports-體育】周四歐霸盃32強首回合，阿仙奴作客奧林比亞高斯，攻擊中場奧斯爾鐵定缺陣。

德國中場球星奧斯爾（Mesut Ozil）因妻子Amine Gulse即將產下兩人的愛情結晶品，故此獲領隊阿迪達批准，留在倫敦陪伴臨盆老婆，做過盡責任的好爸爸。

去年6月，30歲的奧斯爾迎娶土耳其小姐Amine Gulse過門，並因婚禮上邀請了土耳其總統埃爾多安而引起軒然大波。無獨有偶，兵工廠之前3場歐霸盃作客賽事，他亦沒有上陣。

如無意外，待太太順利產子後，奧斯爾會在下周日聯賽主場對愛華頓時披甲。值得一提，烏拉圭防守中場杜利拉與奧燒同時缺陣，而上場聯賽對紐卡素時缺陣的根度斯則重返大軍名單。

奧林比亞高斯VS阿仙奴
Now TV 643台21/02 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : 互聯網

🚨 Agreement with Wuhan Zall FC, of China, for the sale of
@D_Carrico
.

Thank you for everything, captain!!! 🙌👏

#vamosmiSevilla #WeareSevilla

呢2件已經消失左

話說有冇人掛住黑碧

用生命踢足球

屌你獌狗有得打早場
我廠要打4點西時間
迫害廠迷

Thank you for everything, captain!!!

武漢

仲有波踢咩

蝙蝠軍團隊長去武漢冇問題
早就對病毒有抗體

睇錯 以為華西

真

幾時叫埋愛蛇去武漢教波

愛sir真心勁 想當年歐霸決賽反cup高普 你估-6？

個場黑哨
西維爾d人攤開兩隻手黎擋都冇手球

仲提？愛蛇當年唔反cup高普
由佢贏冠軍，佢會咁落力圖強贏歐聯？
就黎爺爺個金盃都比佢攞埋

利夠有神秘力量啦

個場黑喎

愛sir連黑哨都識 勁撚到

愛蛇： 歐霸已袋，話尻之你

開始掛住愛蛇

其實咁後生去其他隊人地都無必比機會你 不如留係到算啦

25

yes
躝啦25仔

咁細個就25
大個仲得了

輸歐霸就會落力 阿狗晨早光復咗啦

咁高普都叫挑戰爺爺既男人
同愛狗輸歐霸點同

果陣未有 事後爆球證吸毒傻撚咗黎撲熄黑哨疑雲 球證就fatfatfat la

爺爺當年輸比下體算係咁，唔係啞仔自爆已經入左決賽

不如屌拿卡係咁浪費機會

首回合人地打少個都拎到作客入球真係好傷

馬體會真係好撚勁 決賽先抽可能贏到 一場過

拿卡都miss唔少chance

你比位下體攻好過你主攻

拿卡果年就應該賣啦 如果係羊應該3:0 最後柒極都3:1

羊係度既一早然左歐霸啦

馬體會守到利狗0射門 cls

係觀眾席屌廢雲又唔早d買

佢點知拿狗咁撚廢
半季雲加就知佢廢
爺爺勁到

羊唔係雲加話買 係班高層頂唔順先買

拿卡都唔係爺爺話要

爺爺睇咗拿卡幾年先肯買都知有問題
爺爺又贏

法包=水貨

pepe=水貨

包皮嚟到英超都會變水貨
好彩爺爺冇高追接貨

數據今季屌打沙夏

唔同啦，鳩普起左球場未牙

沙夏需要伯樂愛蛇

=蔣嘉琦同威哥

買沙夏組返條象牙海岸鋒線

0射中呀

買埋謝雲奴
三叉戟

一力架杯就玩撚完

勁撚到 踢唔掂歐聯比阿仙奴踢啦屌

今晚贏幾多球

-3

4球走唔甩
殺得性起既話，5,6球都有機

3:0

今晚係咪得延播?

沒有雲加的足球不睇也罷

Zaha in !

黑警比天收

愛sir保佑

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

隻病毒專打藍絲黑警廢老

黑警中招牙

願意用阿狗歐霸出局換黑警死全家

deal

今晚比人大炒4球
快

用埋雲加愛蛇黎換

蓄仔又露底= =

終於有黑警中招

60人退休party

Yahooo黑警goal

皇天擊殺

犧牲我最敬愛既愛sir

扑街，發燒都要去俾面派對
笑撚死，條友諗住刷鞋，依家變得罪晒d人

有線報，16日發燒請病假
18號開p

而家比人屌既機會都無
個肺好做成堆黏液

兩條友本身都死不足惜啦

現役警員
即係當更換衫 一齊食飯既partner基本上都會中
一傳唔駛十 一傳六都已經好快成個北角差館奶哂野
口水又會係換衫果陣周圍噴 諗起都興奮

泰晤士報：

阿仙奴擔心他們無法與Saka續約。 一但阿仙奴無法在下賽季參加歐洲賽事，Saka很可能會考慮轉會，因為球員渴望在歐洲最高水平的賽事上和其他頂級球員競爭。

死全家!!!

屌你老母啦，唔係龍蛇你食飲緊維他奶咋死黑鳩，世世代代都做黑奴啦咁撚25反骨，轉會即刻必潤腸食唔到野餓撚死牙

前者yes 後者no

咁撚廢就咁多要求 巴丁都未講野

咁快25

nigga唔識飲水思源

18歲就咁25
Cls球會

渴望和其他頂級球員競爭。
傳中都傳唔掂已經頂級？？

有冇咁on9唔驚走左打唔起 咁睇得起自己?
佢有冇睇過法比,希比,法明尼走左之後打成點定係想去大球會坐後備賺錢痴冠就滿足

型到

佢癈嗰時唔係龍蛇信佢佢返去踢u23啦

上saka個ig屌柒佢先

北角傳埋比啲福建佬，原來個天真係有眼

叫佢記得當日龍蛇點樣提攜佢，唔好25龍蛇

惡有惡報 若然未報 只係時辰未到 時辰一到 就必然全報
福建佬等住一齊死啦

得一件狗中咁少

起碼成間狗屋中撚哂啦

躝啦 大把青訓上黎

How was Arteta as a team mate? #AskRVP

Robin van Persie: Played with him for 1 year. Very good player and professional. Luckily he realised straight away that he had to pass all the balls to me, that's what I call a great player😉. First signs as a manager looks very promising!

利物浦一輸就咁大件喜事

王喜寫到好撚詳細
同埋條友發完燒都去食飯
個時先傳比飯腳

利物浦終於輸波 今日應該有好事發生

勁過個盲眼婆

果然香港要贏
猁狗就要輸

[多圖] 最新警隊之花自拍照流出

yaya

笑撚到仆街 踢左幾腳好波以為自己球王
弱智真係有樣睇

開香檳

奧軍隊長盼再破「兵」

【Now Sports-體育】艾納迪拉奧爾表示，奧林比亞高斯往往在球迷的熱情支持下在自己主場踢高一線，希望周四晚能憑此優勢一舉擊敗阿仙奴。

周四晚歐霸盃32強首回合主場迎戰阿仙奴前，奧林比亞高斯隊長艾納迪拉奧爾（Omar Elabdellaoui）透露了球隊的優勢所在：「我已在此效力多年，己隊總會在主場表現更佳，己隊總是那麼強，原因是我們的球迷，球場每次均變得瘋狂，充滿熱情，氣氛總是了不起。」

艾納迪拉奧爾過去亦曾於2015年，帶領奧林比亞高斯在歐聯分組賽兩對過阿仙奴，奧林比亞高斯當年於首循環率先作客以3:2領得甜頭，然而，在次循環再度碰頭時，卻在主場以0:3不敵兵工廠。

「基於己隊球迷營造的氣氛給予了我們額外動力，其他球隊在此是難踢的，儘管敵軍所有球員均滿有在大球場和在很多群眾前比賽的經驗，但己隊已不下數次驚喜地擊敗敵軍，當己隊主場迎戰阿仙奴時，主場球迷將會是一個勝負關鍵。」28歲的艾納迪拉奧爾補充。

奧林比亞高斯VS阿仙奴
Now TV 643台21/02 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

阿迪達：選人睇行為

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊阿迪達強調，排陣要看球員的表現及行為，間接承認中場根度斯的態度有問題。

盛傳阿迪達（Mikel Arteta）不滿根度斯（Matteo Guendouzi）早前在杜拜訓練營的態度，更發生爭執，所以在上場對紐卡素的英超，棄用這名20歲的法國國腳。

兵工廠於周四歐霸盃32強首回合出征奧林比亞高斯，阿迪達強調排陣選人是根據球員在操練的表現及行為：「每星期都不一樣，這星期有某原因，另一星期有另一原因，我希望起用最佳的球員。」

今場是阿迪達首次領軍出戰歐霸盃，37歲的他坦言期待：「我看了很多奧林比亞高斯的比賽，他們主宰了希臘聯賽，所以我們要好好適應。他們很清楚自己的踢法。」

奧林比亞高斯VS阿仙奴
Now TV 643台21/02 04:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

人哋想有歐霸多啲機會上場啫
做咩屌到咁
想人留咪上翻前六囉
正常都唔續啦
藍斯夠想留
少少人工又唔比
各取所需好合理
續多四年又冇機會表現自己
唔續有咩問題

我都想走

ching你就忟d

無人會屌 放心

香檳慶祝夜

如果早幾粒鐘知

我帶埋屋企支珍藏紅酒落樓

興奮到訓唔著
又可以睇深夜閪波😎

聽日上9點冇得睇阿狗

深夜西波唔睇好過睇啦

直踩有乜問題

假阿

細個第日要大考都照睇架喎

想當年分組賽成日豬比依隊奧林比亞鳩屎

利物浦終於輸波 今日應該有好事發生

係咪即係過多幾日藍斯會入波

當年唔係食硬架咩

記得基拔圖施華都入到波

對上一次作客大炒3球 豬腦帶帽

屌4點呢個鐘數真係訓又唔係唔訓又攰

因為主場豬左要搶分做十六郎先作客贏到 之前作客都係豬

ooo個短人接波入龍
果年差d16郎都做唔到

個場基佬救全家

想睇獌狗輸
有無機

布魯日呢d垃圾波
英冠都贏到佢

真阿睇波 假阿訓覺

睇細爆不了

猁狗真係球壇毒瘤嚟

Ching燈到

49000

精！氣！神！

DDG已經回塘
點知後備仲柒

獌狗快手輸兩粒 thx

米勞列靚傳

對報紙佬自己作野出黎抄新閒
啲人又信到十足十
呢啲就真係有問題啦

難啲

個龍係ddg 咩

唔得啦 成年都冇上過堂咁濟

相信達蛇會輕鬆然波唔使睇

咁就更加要睇啦⋯⋯
橫掂都死硬

講緊個後備龍仲衰過DDG

其實一聽就知流
saka咁轉左會一生可能會玩完
呢常度正選位都未有
轉走失敗既機會好大
到時兩頭唔到岸
最後去乜春聯賽終老
大把呢d case

我係佢梗係呢度打響個名先諗走

40m賣啦 踢果一兩場好波以為自己好撚勁咩
又樣衰 唔續就直接踢佢落u12 價唔岩賣就踢u12踢埋依年半 叫佢自己諗

甘寶既直線

硬哂啦
準備到我地馬天尼斯上位

細爆正選
屌

Leno正選

sor 睇漏

馬天尼斯今晚連正選都冇埋

另外細梅右閘都唔出牙叔

世梅改打右閘

廢得滯垃圾盃都唔想出佢

係咪想學愛蛇中場神調動

寧願用世梅都唔用牙叔

仲諗住有marry睇下

.......

俾nben燈能死

彈咗鐘了
條友打u23都半場失2球

呢個陣都要神調動？

Wilock 細爆 半夜西波

巴丁carry

層愛英雄 鎌田大地

點解唔出坦

當年爺爺使出呢個經典陣容就係對奧林比亞高斯

當年仲要係歐聯
爺爺嘅信心

冇錢係咁

無錢都要有信心
排呢個陣係要有無比嘅勇氣
話晒爺爺呢個經典陣容都俾人笑到今日

其實現實啲講，saka都好難拒絕利記，今時唔同往日，人地利記高質球員同領隊又有，神秘力量又有，奪冠大熱

我地唯一比到saka係穩守嘅上陣機會(人地踢翼要補閘位)同傻傻更更嘅隊友

十點幾諗住瞓到四點起身點波，點知一點就醒咗

真係垃圾三寶中場
大家可以早d訓

想睇達點排個陣 怪怪地咁

3中堅？
Saka lwb, 巴丁rwb?

大家可以睇下佢有幾廢

細梅做左乜黎變左正選仲要替埋右閘

日本仔hat trick

達蛇咁玩法，細梅分分鐘最後唔使走

曼聯4424

如果keep住正正常常，可以keep啊
近2場收貨

細梅不嬲數據ok,但場場都自爆炸到仆街

薩克國米快入

錯po sor

近2場無乜大伏啊，達蛇接手後，我發覺佢多好多簡單波

發現各位巴打都幾識波，我啱啱睇arsenal fb page，好多人都屌緊做咩出細爆

奧咩高斯 唔好玩啦 希臘野 半力夠win

4-2-3-1
papa右閘

有冇巴打有LINK

屌，一起身見到細爆

同求

細爆十成今晚又拖波

屌 真係willock加細爆

好眼訓

華布拿 好耐冇見

Nelson傷幾耐？

強陣到

Laca
Martin Will Auba
Xha Guendouzi
Saka luiz musta papa
Leno

差啲收皮

爭啲一開波就輸

嘩一開波幫班球迷提神

屌你細爆

嘩屌

papa真係打唔慣閘

對面勁到

一開波就救命鐘了 熄燈訓教

有leno, 夠打la

細梅咁樣頂後係有信心定撻Q

衰過愛狗

有冇第2條Link

拿卡差d

屌拿卡真係唔餵到埋口都唔識入

腳短牙

大家留意下細爆，攤手+行行企企

世梅唔係走場呀

細梅好似中槍咁

走場狗又來料

巴丁

papa打閘

巴丁好醒

有有手機link

求手機link

歐霸由今場開始有VAR

無mari

出曬拿羊

個中場廢撚到

Papa右閘唔太掂

Btw 又出件西人 開始反達

上場C8配沙卡 今場某人配沙卡

好撚勁對面

細爆傷了

陰公細爆

機會嚟了

又行得走得 以為佢整親

屌。。。

拿卡咁都唔入

拿

屌你呀拿卡

收返果句 餵到埋口都唔撚識食 屌你老母賣啦

巴丁靚

Laca..

拿卡

Willock bug左

賣得未廢撚到癲

laca真水貨 咁都唔入

又唔入 cls

水貨

細爆比人重點攻擊都唔識傷 其實係優點黎

我屌你老母 拿卡食屎啦

King of draw foul never let me down

真係我阿嫲都入呢球

咁都唔入

龍都唔中

收拿卡 巴丁正前 saka推前一格

屌那媽 龍都唔中

前一腳已經俾得西

wadiu, laca

拿卡幾時先有返d射門觸覺，廢左好撚耐啦屌佢老味

傷未呀屌你

拿卡 你隻腳係咪廢嫁?

巴丁好野

拿卡cls
呢球連宣明會廢鋒都入到啦

細爆死得未 比人追撚住黎打

拿卡好廢

巴丁勁撚到咁

對面真阿

出Nigga迪亞好過拿卡啦

細爆一場要仆幾多次

係囉以前真係唔係咁，唔知係咪之前雪到硬哂

韋洛克有乜用

wadiu 洛克人

係都要人俾佢 自己走撚開啦

巴丁狂叫佢向前跑 佢重慢慢行

關咩事，俾好多機會佢，但條撚樣傳波又唔掂，控波又唔掂，射波又唔掂，都唔知做乜撚

今場係牙達第一場得4成控球

拿卡仲夠膽死係ig話haters講佢唔識score

第一時間左腳撞射呢球唔算太差，不過講呢啲會畀人屌

見到willock同巴丁個分別都唔知講咩好

射鬥黎以為傳中

以佢嘅身價要求係應該要高啲

成隊波都唔知踢乜撚

少控球得黎攻勢有效先
愛狗果d英冠波on9

巴丁咪去猁

拿卡個信心危機幾時好轉?
定而家先係真面目?

岩岩又想講臭燒重要性 但實情係wilock呢條打靶仔太廢 先顯得ozil更重要

上場卡數放水佢先入到
咁就喺度串柒柒

巴丁依家真係超晒班

回力鏢咁撚快中

5碼射出界都唔屌得

果球撻撚哂q 好彩先入

伊巴38碎都冇咁垃圾

惡撚過共產黨

美羊打右邊塞死

無左牙叔之後 踢唔返牙達套進攻
btw雷欺爭啲擺烏龍

無波都撞

willock ⋯⋯ 又控甩

講撚到上場個球射得好靚咁 右腳撻左腳

美羊右邊=0作用

勁幾倍
而家明白達蛇點解上場唔出佢，因為要留返今日carry拿卡

係要就拿卡 既 屌

佢依家係有信心地柒

Willock真係好撚廢 係都要上多腳 又唔撚走位
以為自己奧燒咩

韋洛克終於有d用

都唔知邊個惡過共產黨

個球證都幾嚴下

Willock打攻中唔識現位
教唔到架喎大佬

對面勁到波都推唔到入去

拿卡罰球又爭射 慌你入咩

3個都唔識入

Esr 就睇到佢有創造力
Willock 冇

後備拿卡，美羊正前就岩

唔啱腳 冇計

印象中以前（起碼上季）冇咁差，係小禁區轉身射果啲都唔錯

當然今季達蛇教之後啲表現真係麻麻

Willock可唔可以唔好再上腳 有位又唔比 d決定極差

rowe 啲波要修正 好難俾一腳到位

巴丁靚物理反撞射 差d入

巴丁N賓

真係on99 將個最勁最入得嘅去就件水貨

真係鳩 人地唔俾你入中間 已經癈左你

上季有幾場救世

達蛇有燒, 夏卡, 托,叔說明書 就係無拿卡個本

細爆好似比波快左

真心覺得佢肥咗

上季真係幾好，但真係一季貨仔

達蛇指令

右閘唔出呀叔差

willock果種廢

再妹 腳都打斷你

韋洛克

洛克。。。

收皮啦垃圾 俾希臘野屌打

洛克人

又要攞多腳 係咪唔撚識第一腳
屌你老母死撚左去啦黑撚

睇細爆踢波真係睇到燥

willock 出來搞笑?

lock今場係咪搞緊笑

射空氣

佢啲位好正
個個都會俾波佢踢

邊場唔係

達蛇咁樣擺羊係右係想點

willock換叔OK?

企位一流 球技九流

都出唔到波 哂撚哂

冇翼 焗用

Saka型到

以前羊踢多狗都係右翼

有得唔俾咩搭奧燒沙卡咪又係佢踢曬

可摸耳體諒下亞洲fan屎，要人凌晨四點幾喺到睇閪波

saka 突破係唔錯

沙卡今日好lup 隻韋洛黑邪撚住

兩隊防守都好撚廢 勁多空位 但進攻仲撚廢 0把握力

有冇手機link

所以話佢 掂波最多

Xhaka做咩球球傳俾saka都炮彈咁

英國人食飽飯睇仲慘
激到嘔返晒出嚟

Saka d步頭爽左好多

省鳩佢

老實講，唔覺佢企得好，好似啱啱後面做去左路果球，佢都唔係企係一個隨時接到波嘅位

所以打落同對面55開

唔續約咪省

Saka勁到

佢其實真係有明顯進步

saka同巴丁條左路好撚勁

Willock有邊樣野係做得好
踢波又唔掂 人又樣衰 屌你老母

Saka續約好嗎

吊牙saka勁到

青春風暴

細爆啲閪波

膊頭頂波？

但係右路廢到仆街

willock mvp

willock廢撚到，又霸住哂中間前面黎9射

boom xhaka saka

我對洛克人出波都無期望

但要saka打左閘好似真係嘥咗d

幾時整返條超速左路

勁左少少就擺架子

2條友都係出唔到

連xhaka都郁上去，細爆仲攬住個中圈踢波

奧林比亞高斯MVP

好大風

xhaka

仲要出波彈番自己 真係做乜撚

willock 真係好撚廢
根本係預備組料 踢英冠都未必有正選

多啲空位上前 好好踢

馬些路刀是打左閘

沙卡呢球咩事

泰仔岀返嚟 saka左翼 巴丁正前

巴丁夾SAKA 係爽d
睇黎可以一齊去利

你老咪 阿撚呢場俾啲力 其實贏撚左

XHAKA

但saka d防守真係差d

個中場一有細爆
隊波就慢過豬油

好似未見過Xhaka開過咁差嘅死球

拿卡連迫搶都開始無乜做

依家細路 俾人屌到仆街

巴丁5年約賣你老母咩

高波痴落黎都做唔到學人踢職業
巴丁人生最撚錯就係話韋洛黑踢法似朗癲
你話佢個樣似我都gur d 屌

細爆D企位又後,又同Xhaka疊，成隊冇進攻

細爆真傷了

咪同馬些路一樣速度搭夠 隊波屌打就唔洗點守

細爆想點

朗癲都型過佢
個口咁柒

應該要下半場換pepe入黎先有野睇而家都冇人識做波

Bye 細爆

細爆又死

細爆唔識現位攞波 可以換走佢

美羊頭dup dup咁

好撚可愛

細爆今場真係吸哂傷

應該擺到個膝頭

仲以為真傷

原來pepe 好有用

你睇佢仲慢過xhaka，中堅上去畀波佢就齋睇唔郁........ozil最差果期都唔會咁

皇馬中場有摩迪瘋狂補位 點比

其實willock之前有幾野係扭得幾好睇。但太唔穩定

傳撚埋啲少爺波先嬲

sala勁還勁 但真係好撚樣衰 一秒都唔想見到佢

自己死出去啦垃圾爆

細爆又行得走得 勁到

決家定咁慢 無用

L9踢撚埋w28嗰份

有冇link 想睇達哥

唔好咁啦，都幾qq啊

Xhaka又係一樣 鐵人嚟唔識傷

我寧願出牙叔踢中場都唔想見到細爆同洛克人

似原始人 囉
不過幾乖

Footybite

幾可愛 成隻河童咁

屌佢就快企到中堅咁
攞完波平均推4腳之後橫傳

呢啲真係優點黎 有啲球員好好波 但就瘋狂傷 例子:韋舒亞 迪亞比

巴丁真係好撚勁

邊個

係咪on9呀洛克人 唔傳？

踢起少少就想25 乖條撚

jj

willock帶球推進世界級

冇人敢比直線

咁公道啲講 佢都有向前傳既

20歲踢埋呢d油條波真係想打撚死佢

On9

屌你老母推順左又唔傳

willock 你個腦係咪廢嫁?

個樣乖姐

細爆條仆街成日係中堅位攞波踼 分波又慢 又要帶兩野
想點撚樣

傳波垃圾級，iwobe no. 2

細爆都係唔識傷
一直想佢斷腳好耐但斷唔成

拖撚到慢哂 去田徑部算啦

求其搵兩條契弟都有作用過willock同根度斯

屌 佢想射啦 好明顯 條柒頭

細爆真gg

佢攬住中圈踢唔緊要，但現啲位真係畀唔到佢，又或者隊友唔覺佢會控到，真係好多球都係咁，成班人傳波佢得個睇字

咁細力

其實推得好好 係交果下搞笑

我對迪亞比好波嘅印象真係冇乜
太少機會睇佢踢波

N賓專迷垃圾

羊去返左

細爆屌你老母 比球咁樣既醫院波拿卡控唔到
你怨拿卡？

又甩啦個傻仔 無用嫁

屌洛克

主廢到 下半場準備456

迷叔都算喇
迷洛克人真係on9

終極反爆佢自己走人好來好去夠了

個決定慢撚到 明明推到禁區頂 對面得3個守
但慢慢來唔傳唔射 返撚晒來啦

佢迷完就會踢返落後備 幾好

雷斯躁到 前面冇人走位

悶到

睇見細爆啲肢體動作就嬲
真係俾愛狗縱慣曬當正自己大佬

其實一係細爆操大隻D打防中, 第日打xhaka 位

簽個C巴路C咁打中場

Willock打btb好過攻中啦
轉守為攻果下key波係有用
青訓果時都入唔少波

頭先仲強烈控訴拿卡控唔到傝傳既西波

細爆同洛克人都係有質素但冇腦

睇左阿奴十幾年 到今年真係開始唔想睇
睇到係個人會嬲
啲基本意識完全唔職業黎形容啲人

細爆好似唔掂

發覺啲中場淨係識向兩邊同後面傳

無論細爆定willock，都係好上腳，現位放波又慢
搞到隊波好慢

但傳個下hang機呢

不如正正經經買後備防中啦咁

細爆on9到 打呢個位可以老馮唔升頂

洛克人有咩質素

換比比出黎啦

悶到訓著，咁就半場

謝謝

仲俾佢踢 返青訓練下啦
對面 隻矮仔 唔記得名
鏡頭影落去 勁撚短 原來都有167

淨係識draw foul

咁擺攻中咪仲廢

同意，攻中唔啱佢踢，但佢轉守為攻係踢得幾順

wilock end product差撚到

睇細爆踢波 真係好撚悶

柏芝

營養不良宣明會

willock 細爆
呢兩件真係睇到爆血管

有潛質
拎波轉身個下幾好 但傳個腳真係唔掂

質數就可能有

華布拿頭先好似頂贏細梅

佢就係以為自己可以做到deep lying playmaker
實質就工兵料

佢拎波轉身個下幾快，但比最後一下真係嘔血

佢都係拖波慢架
拖巴一定要出黎 提速
呢場又見到燒既重要性
連繫哂中前場final third

季初踢到嘢出嚟
唔知點解越踢越沉 唉

深宵西波

啲衫褲好大件
正常人落去踢 應該都好似佢咁矮 睇落去
好柒

佢以為自己係燒，比波佢可以創造奇蹟咁撚樣

成日手指指 屌佢邊路防守 佢最後果個 我想問佢指咩春 自己死埋去啦

今日都係冇改善，又係個啲壞習慣，落u23練翻一排啦

華布拿都唔識？

換隻 wilock 已經好好踢

講撚左十萬幾次 燒d波學唔撚到
靈感波來

細爆岩岩有野easy chance比到前場
比失 我一拳打左落部電腦到
宜家傷過佢個膝

唔記得左個名
唔知華乜 費時柒左

佢完全冇技術特點 但又唔肯用體力化踢法

現實係細爆淨係識橫傳

好心佢就同托學下野

之前邊個話 跟拿卡 學射術

神丹都勁過佢條撚樣
慢過豬油

起身又無ozil睇又無c8睇，得返個無態肥仔拿卡睇

感覺佢要有人做mentor 教佢條路點行
唔知外借有冇用

雖然佢依家的確唔多掂，
但始終睇好佢多過宣明會

呢家你睇番 神丹其實都唔錯

由上年講到而家

係英超都咁踢 外借可能仲衰

佢個位太難踢喇真係 仲要拍沙卡

冇可能
神丹條廢柴真係 睇咗十幾年阿狗
冇見過咁撚廢嘅正選中場

起碼個時唔會屌神丹以為自己係法比

深夜閪波

練好啲傳波取代xhaka好過啦
依家兩頭唔到岸
B2B又唔係DLP又唔係

細爆每一場都係拖波hold波 對面逼 就仆街扮到重傷 不斷loop 真係借出去算 當自己超新星咁 今日佢俾波係爽左d 達蛇肯定有屌佢呢樣野

取代xhaka
目標會否太低

去最好波嗰個度

一過唔到就 仆街

神丹有遠射

係 同埋有少少覺得愛狗嗰D用得佢太多
上年今年季初我都覺得佢有D料到
護波唔錯 成日做到interception
走位同比波就一時時

但之後就會dup返 兩年都係咁

如果得閒先出下會唔會好D
比佢餓多D波 唔好懶走動

神丹橫傳好撚快手

細爆食屎啦，xhaka忙過閪

細爆連橫傳都要等多下先傳

成名作

續saka thx

又話有var既……

沙爆真係睇到人嘔

Xhaka！

條換樣真係好古怪 又唔多走位現位同人玩撞牆 一味嗌要波 真係之後有佢我唔撚睇

咪拎件垃圾同拖比 拖有射術有比波正常好多

出佢買對面盤中66%

後場果下 吹漲

佢搭埋宣明會真係穩過台油

Willock一撞就跌
學下人哋Saka啦

拿卡完全做唔到一個中鋒要做到嘅嘢

場波十足愛美麗啲西波

成班又懶過狗踢到

換Pepe未

睇到燥 究竟睇緊啲乜鳩

有愛徒在陣！

未試過咁唔想見到我廠啲法國兵

最mk都係佢添

狼隊2:0了

沙卡是咪唔想踢

狼隊贏到2：0

真係睇唔明佢踢緊乜，重點係佢係可以踢得好啲

個o靚仔識波

C8準備入替

無ozil唔識踢咁，willock又唔現位

轉踢442?

收巴丁 wtf

換巴丁

C8換巴丁

乜撚嘢換巴丁？

和味濃

收走踢得最好嗰個...係咪要特登輸

達蛇想守和

點解唔換洛克人/法乙

屌你老母乜鳩野換人黎

對奧林比亞高斯都要守和係咩玩法

四個中場中 ....

巴丁有啲傷

一換人開始逼搶

收起我係咪戇鳩架

收起踢得最好果個

作客都唔chur一粒咁有信心

自己柒左重屌saka